而家d電訊sales真係好撚臭串

是咁的 我本來用緊3嘅4G 5GB後限速plan 月費$128 黎緊2月到期
早兩星期3有人打黎話同我續約 繼續呢個plan平$30 一個月交$98就得 仲有唔知乜乜wifi用
咁我就想貨比三家 就同佢講
：我 ：佢
：我都想睇多幾間格下價先 你下星期打黎我再覆你得嘛？
：下星期冇啦 你繼續俾$128啦
： 》 》
我就唔信就到期你唔會再打返黎
好啦 而家過咗兩星期 都冇人打俾我
街上嘅plan又冇佢咁平 點算？
有冇人打救我？

抵啦，自己承擔返個後果

屌，全世界得佢一個sales 咩， 唔啱咪轉台囉